2019年區議會選舉票站調查

區議會網站可以見到邊個票站
會有機會會有票站調查

以下機構會進行票站調查：

香港研究協會

- 2015年11月22日
【短片】【區選】「港研」票站調查員疑似為建制數票

- 立場新聞 香港研究協會 專題

- 2019年 11月21日
選舉事務處：只有香港研究協會做區選票站調查

講咁多
除咗小心依啲票站調查之外
你係有權唔透露投票取向
做個聰明選民 聽日票站見

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

唔好影到黑警，小心拔槍射你

香城online玩家大型活動 投票Challenge

推